有冇人好擅長做啲會後悔嘅事

明明做之前已經預計到會後悔
問自己 係咪做左會後悔都冇所謂？
嗰下又一定會諗 後悔又點 怕乜
結果做完都係後悔

可能唔做都後悔

簡單d講， 不自量力

要學識做咗就唔好後悔
如果會後悔嘅 你不如唔好做